Netflix - Money Heist (紙房子)

屌你真係好好睇，岩岩睇完第一季
聽聞就快有第二季了
大家有無睇？

有睇，netflix 唔係有第二季啦咩

好憎個女主角 成日賴有性格咁

Helsinki

第三季，講錯

大波，無計
反而唔係咁鍾意兩父子

其實成班都好似on99 咁私人事大過天

2個女都好正，但得2個人質露點雖然都唔錯

Berlin

好睇咩
我睇左第一集已經覺得好on9
點會連警察開槍都無諗過

....

女主頭幾集床戲有露過0.1秒

第二季仲好睇
不過唔好對個結局有太大期望

得教授同柏林有腦

仲有第三季既

咪係 叫撚左唔好搞男女關係

一個少女一個熟女 2個都好正

佢想搞埋博士

其實呢個前提professor提出已經唔成立
佢同berlin既關係如果唔係俾tokyo見到都無人知
同埋professor自己都同Raquel一齊
成個計劃每個人都有貢獻，每個人都有犯錯

tokyo有咩貢獻, 完全腦殘